今個Weekend得閒煲左套舊動畫叫Aldnoah Zero

有friend同我講話呢套好好睇，咁見得閒就睇吓第一集，真係幾刺激，睇到停唔到，啲歌又好聽

男主角又型棍，用部訓練機可以贏到火星的
啲勁機 配埋啲BGM真係好熱血

啱啱終於一口氣睇曬第一季，見連登無咩人講可能太舊，想推介畀啲未睇過嘅巴打

睇完第一季可以當完左
第二季係on9, 完全爛尾

你就on9

你可以話爛尾嘅, 本身個"新角色"冇乜著墨
但就係好現實要制止班火星貴族就係要搵個有身份有勢力有兵權嘅人, 唔通搵做兵嗰兩個人咩

第二季睇到最尾完全唔知發生咩事
明明一開始仲好正

樓主對機戰有興趣既
可以睇埋革命機

鐵血的孤兒同佢都幾似，可以得閒煲佢

花江夏樹汁都撈埋，點夠佢爛做

唔好睇第二季

其實主角後尾都有左啟動權點解唔整部專用機比佢

你朋友想同你絕交渣傻仔

吓 唔係掛我仲諗住聽日睇埋第二季 點爛法

主角把聲原來係炭治郎 所以睇到好親切

照睇啦, 但同第一季差少少囉
主角變咗唔係屈戰術

雞扒sir vs 眼仔

歌係正
其他一般

AZ 杯 我細細個就聽過呢個名啦 樓主聽過未？

樓主邊個friend咁大整蠱

第二季真係亂鳩黎

當年大家一齊追到後面果幾話個個都屌出聲

我記得係最後一集最尾果陣先搞d咁既野
當時集體中伏

睇卡通片 學到瑞利散射

係一套好作品

其實套野係衰係個結局公主度姐
第2季打冰打電打隱身打遠狙打音樂伯爵個D都算唔差

我發現所有有老虛份嘅作品
只要佢唔係從頭寫到尾
就一定會虎頭蛇尾

劣化版魯魯修
第二季爛嘅程度有過之而無不及

雖然唔記得大部分，但政治婚姻都係漂亮嘅一著嚟嘅...

I ask you why the sky is blue...

話好睇嘅
知唔知當年AZ杯係點黎

個頭真係開得好靚
打鬥場面都好睇
係個結局鳩得滯

係咪魯魯修果期出，印象中麻麻喳喎

其實我個人覺得第一季都係得頭三集好睇
後邊都麻麻

當年得高登仲未有連登
新番post仲係集集都開個post咁討論
淨係個結局都屌爆左6個post呀
太舊冇人講
咁A/Z杯個d咩黎

呢套嘢好似叫火星公主

呢套正野

識睇梗係睇魔法戰爭

2020應該邊套拎獎

睇完頭三集好停
後面嗰啲唔洗睇
當佢爛尾算啦

甲鐵城
三集貨仔

因為虛淵淨係寫左三集

真，第二季比起第一季係垃圾

AGE先最似

男主: 一流駕駛員, 地球人
白毛: 兵一隻, 地球人
新角色: 有錢, 有身份, 有地位, 支持公主派, 理念相同, 火星人

同男主曖昧過算囉
我係公主 岸都揀個新角色啦
係無講過個新角色 但個結局其實都合理

其實個結局，除左公主嫁左個火星仔之外，有咩問題?

公主：SHARE我啲武器技術俾地球，大家都咁上下，咪唔會打交囉

係

揀左和平共處都OK嘅
我覺得後期地球同火星打都係46波左右
地球軍開發左主角隻機械眼都已經好屈
火星人班友揸機冇乜技術可言 係機體夠屈啫

你唔覺好趕架咩?不斷講台詞

s2 真係爛
計我話睇buddy complex同銀河機攻mjp仲好